女子蒲吧被偷錢兼打傷 警拘兩男女

女子蒲吧被偷錢兼打傷 警拘兩男女

尖沙嘴諾士佛臺9號地下一間酒吧，凌晨3時53分，一名姓謝24歲女子與友人飲酒消遣，其間發覺手袋內1,000元被人偷走，懷疑是一名姓趙44歲女酒客所為，趙矢口否認，雙方發生爭執。

其間，趙女姓黃（39歲）男朋友拳毆謝女。警方接報到場，經初步調查，黃男涉嫌普通襲擊被捕；而趙女則涉嫌企圖盜竊被捕，案件交由油尖警區刑事調查隊第八隊跟進。謝女受傷，清醒被送往伊利沙伯醫院治理。據了解，謝女及兩名被捕人身上均有酒氣。

警方拘捕涉嫌盜竊女子。

趙女姓黃（39歲）

差15年